街邊搭訕咪識到女囉

d人話圈子窄根本就係你欠缺開發能力既問題

冇錯 雞都算係女

知唔知邊到有得買生日蛋糕/禮物
我有個朋友生日呀
買咩款好
你可唔可以帶我去揀
嘩你好好人呀 可唔可以留個電話比我
（另一個post睇到 ）